請問Anker 呢款10,000毫安尿袋係咪同電量尿袋中最輕巧最細 ???

高登有冇得賣 ??? 幾錢 ???

有冇maxpower果個咁細?

呢隻嗎 ?

多謝指教
我想要有type c 插頭
多數我會買呢隻了

呢d咁厚係咪用18650？

一定啦